緊急求救 燒唔到碟

想將d word檔燒落隻cd r 彈左光碟未格式化 可以點做

push

咪格式化先用囉
人地都講埋

Google 下都唔識？

試過用cdburnerXP 但係距顯示呢舊野出黎

仲有無其他方法可以格式化

用隻新碟啦